支那幼蟲園老師投毒 23名幼蟲中毒

河南焦作一家幼兒園發生中毒事件，20多名兒童在幼
兒園就餐後因發生嘔吐、暈厥等情況住院。有最新消息說，事發原因是幼兒園一名教師投毒。網民質問：人心怎麼可以歹毒到這種程度？

據《新京報》報導，近日，河南焦作多名幼兒家長反映，孩子在焦作萌萌幼兒園用餐後，發生嘔吐、暈厥等情況被送醫。

萌萌幼兒園中班的幼兒家長李先生透露，3月27日上午10時左右，他接到了幼兒園老師的電話，說孩子在上午用餐後出現嘔吐、暈厥的情況。當他趕到現場時，發現孩
子處於暈厥狀態。當時還有另外3、4個小孩也在吐，臉色發白。

他同其他家長帶小孩到醫院後，又不斷有該幼兒園的其他小孩被送到醫院洗胃、打點滴。

另一名中班幼兒家長胡先生回憶，據他知道，被送到焦作市第二醫院的就有十幾個小孩。住院幾天後出院時，他看到孩子被診斷為「亞硝酸鹽中毒」。

多名家長透露，中毒的都是幼兒園中班的小孩，中班共有24名小孩。中班小孩回憶，他們當天吃的八寶粥都是鹹的，而大班、小班吃的八寶粥都是甜的。

經查，發現這是一起人為的投毒案件。當日幼兒園一名老師向中班的八寶粥中投放了亞硝酸鹽，目前，投毒教師已被刑拘。

上游新聞報導說，投毒事件疑因「兩個老師有矛盾，為了報復洩憤」。《新京報》的報導出來時，事件已經過去了多天，一經公布立刻引起關注和震驚：「太可怕了」
「喪心病狂啊！亞硝酸鹽致癌！」「人心怎麼能歹毒到這個程度！」「多大的仇啊？能向孩子下手！」

也有一些網民質問：「這種心理變態的畜牲是怎麼當上老師的？！」不少人呼籲「嚴懲」，甚至「支持死刑」。

也有一些網民指，當下一些幼兒園老師的素質低劣，缺乏監管。

微博網友「田言科1」留言說：「這個我有話說：我有好幾個女同學在當小學老師或者當幼師，說實話，我感覺她們跟以前不一樣了，說話和心態都非常變態，邏輯思
維沒有，就是一味地拜金，愚昧，無知……是不是小學老師工資太低了，再加上她們的生活工作圈子非常狹窄，導致心理扭曲。」

還有網民說：「現在幼師真的完全沒監管啊，幾百塊錢買個證就上崗了，工資低，勞動強度大，從業人員素質低！」「幼師職業門檻太低了！」

也有不少網民質問：「社會矛盾頻頻激化，什麼原因導致的？」「最近一段時間怎麼了，老出事？」還有人說：「社會道德淪喪，法治不彰，必然各種不可思議的事層
出不窮。」

報復兒童學生的慘案頻繁發生

近些年來，報復兒童、學生的慘案頻繁發生，其中投毒的惡性案例也屢見不鮮。

去年，河北省靈壽縣一幼兒園發生食物中毒事件，90名幼兒送醫治療。後官方宣稱是幼兒園食堂人員誤將亞硝酸鹽當作食鹽使用導致。但外界質疑，一般家庭和食堂都
不會有亞硝酸鹽，懷疑是有人故意下毒。

2017年3月，廣東東莞市黃江鎮一家幼兒園也曾發生保育員在食物中投毒事件，導致10名兒童中毒。

2017年3月，吉林市一家幼稚園發生百名幼兒集體中毒事件，先後出現腹痛、嘔吐、發燒、流鼻血、便血等症狀，原本以為是單純的食物中毒，但是個別幼兒的血液檢
測結果顯示為鼠藥中毒。

2014年，雲南省丘北縣一幼兒園32名兒童中毒，其中2名死亡，5名生命垂危。後經確認是毒鼠強中毒。

同一年，陝西和吉林、湖北等地幼兒園均爆出給幼兒餵藥事件，長春市一名幼童在幼兒園離奇死亡。據報，長春市很多幼兒園私下經常給孩子餵服「安眠藥」，以達到
讓孩子多睡覺且不吵鬧的目的。

痴撚線
btw 睇標題以為佢畀班細路食毒品
培養毒蟲從小培養

弱智都識上連登

分分鐘係食物受污染，園方推卸責任，屈落個老師到

直接幫刷二十連

元素表要由細食到大

地獄鬼國

爽快！